{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002848",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101760",
        "collectedDate": "2023-09-13",
        "publishedDate": "2022-04-08",
        "domain": "숙박",
        "title": "オークラウドホテル [韓国観光品質認証] / 오클라우드호텔 [한국관광 품질인증/Korea Quality]"
    },
    "text": "オークラウドホテル [韓国観光品質認証] / 오클라우드호텔\nソウル特別市 瑞草区 砂坪大路58キル 12\nオークラウドホテルは、4つ星のビジネスホテルだ。「雲の上にいるような経験」をサービスするという意志を込めてホテルを「オークラウド」と名付け、2014年にオープンした。ソウル江南のど真ん中に位置するので出張客が泊まるのに最適だ。客室は192室で、客室タイプはスタンダードダブル、デラックスダブル・ツイン・キング・コーナー、ファミリーツイン・スイート、オークラウドスイートなどがある。客室がモダンで清潔なので満足度も高い。宿泊客の便宜を図り、電子レンジと冷蔵庫、電気ポット、ワイングラス、アイロン、アイロン台などが用意されている。レストラン「テーブルナイン」は、地下1階に位置し、合理的な価格で朝食と昼食、夕食を提供する。2階には宿泊客が24時間利用できるフィットネスセンターがあり、フィットネスセンターの裏には洗濯機が備えられている。洗濯機の利用は無料で、洗剤はフロントで購入することができる。オークラウドホテルの屋上庭園は、芝生と木で作られている。ベンチに座ってソウル都心の夜景を楽しむこともできる。ビジネスホテルであるだけに、ビジネスセンターにも力を注いでいる。地下2階に40席から最大70席規模のカンファレンスルーム3つと4人から最大12人までミーティングが可能なミーティングルーム6つを有する。新型コロナウイルス感染症対策で名簿作成、体温測定、手指消毒剤の配置、防疫サービスに細心の注意を払っている。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの名称は何ですか？",
            "answer": "オークラウドホテル"
        },
        {
            "question": "このホテルは何つ星ですか？",
            "answer": "4つ星"
        },
        {
            "question": "このホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市瑞草区砂坪大路58キル"
        },
        {
            "question": "このホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2014年"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "192室"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室タイプは何種類ありますか？",
            "answer": "スタンダードダブル、デラックスダブル・ツイン・キング・コーナー、ファミリーツイン・スイート、オークラウドスイートなどがあります"
        },
        {
            "question": "このホテルのレストランの名前と場所はどこですか？",
            "answer": "テーブルナインというレストランで、地下1階にあります"
        },
        {
            "question": "このホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フィットネスセンターや洗濯機などがあります"
        },
        {
            "question": "このホテルの屋上庭園で何ができますか？",
            "answer": "ベンチに座ってソウル都心の夜景を楽しむことができます"
        },
        {
            "question": "このホテルのビジネスセンターの設備について教えてください",
            "answer": "地下2階にはカンファレンスルームとミーティングルームがあります"
        },
        {
            "question": "このホテルでは新型コロナウイルス感染症対策をしていますか？",
            "answer": "はい、名簿作成、体温測定、手指消毒剤の配置、防疫サービスに細心の注意を払っています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 340
    }
}